（1q題）知唔知點解石鍋飯啲牛肉係生咁上

因為石raw飯